有無人睇過肌肉山山？點解咁假都仲咁多人睇？

開頭係為左佢家姐先睇 副偈好撚正
睇到咁上下覺得佢成日prank屋企人好撚假
Prank極都中計？有無咁撚蠢？仲要後面扮唔知有拍片佢堆粉絲仲要信唔係夾好曬
我自問唔係智商高 但都覺得好撚假無興趣睇

吓你真心睇內容架？

我以為大家都係睇佢家姐副偈

樣唔差，大波，腰幼，豐臀，靚腳

正到

D 奶假㗎，屌

全身都係整嘅屌

同ben elliot咪一樣 當短劇咁睇啫

認同

屌on9 全身都整洗乜成日做普提拉

人地仲要教練黎

何況既然整得全身，點解唔整靚啲個樣？

尊重女性都唔識

我個啲叫欣賞，你個啲叫侮辱

梗係睇肌肉山山d肌肉啦

Btw 印象中好似睇過一段佢扮受傷 叫佢老母call白車？
之後就無睇過了

變撚左肥仔好耐
之前睇佢prank家姐扮俾黑社會追數
睇得出佢家姐扮撚到好撚辛苦去信佢
睇到好老尷

呢條友正一小丑黎

佢自己喺條片度認過塊面有整過你柒夠未

好似話削過骨？但削完都唔係好靚咁

人民幣嘛
不過佢家姐好正

哦，塊面整過，所以全身都有整過？

你啲證據都幾撚流

唔需要證明自己啱，只需要證明我有講錯？

我就間唔中J下家姐 唔似你集集追

咁撚無賴嘅你
唔洗信我嫁你自己去煲片煲到見到證據然後自動收皮就ok嫁喇

仲未有家姐圖

無唔信你，不過我無賴你都垃圾啫

駁唔到就talk shit

你答到我點解塊面整過就等於全身都整過未？

假設真係有整，深田夠有整啦

點解你講到整就有錯咁？

一睇留言下面成班簡體字

呢班人不嬲都最容易呃㗎啦

佢整古老母個d ok

睇身材唔會睇佢, 網上大把, 重要樣又靚過佢

我都成日J 李知恩副偈

乜都J下啫 又唔洗講到咁既

一日只有一j, 請好好珍惜

如果冇佢家姐應該少超過一半人睇

佢啲片一無家姐啲view數就插水

佢自己都知

真 靚女大把啦 使睇佢家姐
次次彈出嚟都report佢

大家好 我是肌肉山山

比支那人睇 係咁上下質素啦

支那狗

有乜所謂
睇佢家姐姐

屌 癡撚線 講咁耐圖都冇張 想呃點擊率呀

Hello moto

家姐正

家姐身材係好 但好樣衰 太削睇落好殘

身材係唔錯，但個樣好奄尖聲悶喎

呢排先開始睇佢，睇得好開心，如果羊羊唔係支那人我會愛上佢

條友冇改錯名

Gay

又打稻草人
我邊隻字話佢錯

咪當搞笑短片睇囉

睇得出，好多同其他人拍既片，都係廣告嚟。成日同啲健身教練，yoga 教練拍片

唔係正體中文 冇睇既價值

係唔靚

淨係睇佢家姐咋嘛 on99

冇圖

咁都可以講咁耐

hello moto

其實有少少樣衰五官唔靚塊面暗啞勁黃
要睇韓妹不如睇換衫片仲好

我入到嚟

換衫個個都正

係 屌那星啲body 正能到打飛機

咩post嚟
禁到最尾都係冇圖
屌你地老尾都on99

連登幾時咁有文化氣息

咁撚膠嘅短劇你都可以睇落去
唔使問你一定有睇開TVB

我入到黎

大家都係睇佢家姐
好撚淫

之前成日推薦我睇，我睇咗一次就唔想再睇，佢個人又假 樣又7

何況既然整得全身，點解唔整靚啲個樣？

Somehow 覺得呢句好 mean

幫人哋講嘢時仲唔覺意咁真心話係整應該整埋個樣

真心嘅最串

抖陰都好多類似既片

韓國youtuber真係拍好多prank片，雖然志在睇女但好冇新意
來來去去剪頭髮，無視對方呢啲

屌 呢個係睇佢地on9演戲
同埋大叫

放鬆下啦香港人， 睇youtuve 都上剛上線

hello moto?

最好睇係elliot發脾氣打爛嘢

佢內容都唔係重點

佢家姐先係

樓主應該係睇 AV 嫌劇情假嗰啲嚟

識啲野喎巴打不過好多假波feel

我都想有個鬼妹女朋友

up乜柒春 你咪繼續放鬆睇TVB囉
反正我會抵制因為嗰12個想放鬆都冇得放鬆

痴撚線 我講youtube 你講tvb, 一路屈鳩我睇tvb, 白卡都上連登， 咪抵制tvb囉， 咪一齊抵制，假設我睇tvb又係你， 我講返youtube你又繼續屈我tvb, 我以為對住弱智講野， 最好笑樓主個post都係講youtube

估唔到連依啲post都會撞到弱智連衛兵，起勢咁9唔搭8屈人睇tvb, 再自屈人既野繼續立論

真係精神病，佢應該連屎都唔會屙，因為一屙屎就要放鬆屎眼，諗起12港人就唔敢放鬆，即刻收緊屎眼縮返舊屎入腸

以前有睇開 但愈睇愈假 仲有嗰個咩羊pd 極撚柒

條友好撚on9

又成日搞鳩佢家姐

睇一兩次就好笑
之後就頂唔順

個羊pd聽講係親戚黎
扮撚曬員工
全家都假撚到仆街

佢係教練 同 佢整副偈 係無衝突
更何況佢早期已經承認有整容

奶共山山

睇 小區的傢伙們
早期D片幾好笑
宜家都加咗囡去谷views

依班友仲撚假同山山一撚樣

睇佢家姐打9個細佬

好前期果d係真
後面越黎越假

笑撚死, 佢應該食飯訓教刷牙洗面都諗位十二港人無得做依啲野, 所以佢唔做, 見到人睇mon 就心入面諗住TVB TVB TVB

係為咗間唔時睇吓佢家姐副偈㗎咋

同眾量級啲prank一樣

有冇link

佢家姐好樣衰下

真係好悶
成日都係惡整
一係就喺家姐做運動嘅時候撩佢食嘢 (或者調轉)
根本技窮

自己上佢IG睇

塊面好似燒燶咗咁 真係唔靚

個樣越嚟越膠

換衫果個呀

知唔知咩叫膠
佢就係勝在唔膠樣
但副偈正

sor 7咗

人地叫普拉提
你老母就是普提拉

睇女姐

純文字討論都推到4頁、兒登特色